@EndUserText.label : 'Draft table for entity ZSO_I_HEADER'
@AbapCatalog.enhancement.category : #EXTENSIBLE_ANY
@AbapCatalog.tableCategory : #TRANSPARENT
@AbapCatalog.deliveryClass : #A
@AbapCatalog.dataMaintenance : #RESTRICTED
define table zso_dt_header {
  key mandt                 : mandt not null;
  key salesdocument         : vbeln_va not null;
  key draftuuid             : sdraft_uuid not null;
  salesdocumenttype         : auart;
  salesorganization         : vkorg;
  distributionchannel       : vtweg;
  organizationdivision      : spart;
  salesoffice               : vkbur;
  salesgroup                : vkgrp;
  soldtoparty               : kunag;
  customer                  : kunnr;
  purchaseorderbycustomer   : bstkd;
  requesteddeliverydate     : reqd_delivery_date;
  completedeliveryisdefined : autlf;
  customerpaymentterms      : dzterm;
  overallsdprocessstatus    : gbstk;
  createdbyuser             : ernam;
  creationdate              : erdat;
  creationtime              : creation_time;
  lastchangedate            : aedat;
  lastchangedatetime        : timestampl;
  @Semantics.amount.currencyCode : 'zso_dt_header.transactioncurrency'
  totalnetamount            : netwr_ak;
  transactioncurrency       : waerk;
  "%admin"                  : include sych_bdl_draft_admin_inc;

}