@EndUserText.label : 'Draft table for entity ZSO_I_ITEM'
@AbapCatalog.enhancement.category : #EXTENSIBLE_ANY
@AbapCatalog.tableCategory : #TRANSPARENT
@AbapCatalog.deliveryClass : #A
@AbapCatalog.dataMaintenance : #RESTRICTED
define table zso_dt_item {
  key mandt             : mandt not null;
  key salesdocument     : vbeln_va not null;
  key salesdocumentitem : posnr_va not null;
  key draftuuid         : sdraft_uuid not null;
  parentdraftuuid       : sdraft_uuid;
  material              : matnr;
  salesdocumentitemtext : arktx;
  @Semantics.quantity.unitOfMeasure : 'zso_dt_item.orderquantityunit'
  orderquantity         : kwmeng;
  baseunit              : meins;
  orderquantityunit     : vrkme;
  @Semantics.amount.currencyCode : 'zso_dt_item.transactioncurrency'
  netpriceamount        : netpr;
  @Semantics.amount.currencyCode : 'zso_dt_item.transactioncurrency'
  netamount             : netwr_ap;
  transactioncurrency   : waerk;
  plant                 : werks_ext;
  shippingpoint         : vstel;
  storagelocation       : lgort_d;
  createdbyuser         : ernam;
  creationdate          : erdat;
  creationtime          : creation_time;
  lastchangedate        : aedat;
  "%admin"              : include sych_bdl_draft_admin_inc;

}